{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용머리해안"
    },
    "text": "ヨンモリ海岸 (용머리해안)\n済州特別自治道西帰浦市安徳面山房路218-10\nサンバン山の手前にある海辺で、サンバン山から歩いて約10分ほどで、美しい海岸絶景のヨンモリ海岸にたどり着きます。この場所は何百万年もの間に形成された砂岩の一部であり、海岸の崖が荒波によって創られた素晴らしい景色が広がっています。窓のようにくぼんだ洞窟や巨大な岩壁があり、最近では済州で紹介される新しい観光名所の1つとなっています。この場所は「ケンポ」と呼ばれており、丘の形が龍が海に入る様子に似ているからです。伝説によると、ヤンという人物が完璧な姿勢を持っていることを知った始皇帝が龍の尾と鰭を剣で切り取ったところ、血が流れてヤンは長い間苦しんだと言われています。ハンメルへ向かう入り口にはハーメル像が立っており、観光所要時間は約1時間です。また、ヨンモリ海岸は商業地や映画のロケ地として利用されています。30〜50メートルの長さの崖は、波が押し寄せるように曲がっています。恋人たちの散歩の場所としてもよく知られており、車を停めて周りを散策するには約30分ほどかかります。海辺には波が白く砕ける様子と並走する道があり、海女たちが直接採ってきたナマコを座板に並べて販売しています。海岸道路に沿って大静の方に行くと、ソンアン山へ向かうことができます。この場所は高さ104メートルしかないですが、海と垂直に立っている壮観な風景として知られています。草原ではのんびりとポニーが遊んでおり、海には兄弟島が美しい絵のように浮かんでいます。崖の下には、かつて日本統治時代に日本人が連合軍の攻撃を避けるために掘ったとされる洞穴が見えます。ただし、潮の干満や悪天候による安全上の理由から、入場に制限がある場合がありますので、訪問当日の入場制限時間を事前に確認する必要があります（お問い合わせ先：064-794-2940）。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンモリ海岸はどこにありますか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸は済州特別自治道西帰浦市安徳面山房路218-10にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸へはサンバン山から徒歩約10分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸で何が見られますか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸では窓のようにくぼんだ洞窟や巨大な岩壁など、美しい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸は何百万年もの間に形成された砂岩の一部であり、海岸の崖が荒波によって創られた素晴らしい景色が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸の由来について教えてください。",
            "answer": "ヨンモリ海岸の由来は、伝説によると始皇帝が龍の尾と鰭を剣で切り取ったことによるものです。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸はどのように利用されていますか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸は商業地や映画のロケ地としても利用されています。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸への観光所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸への観光所要時間は約1時間です。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸は恋人たちの散歩の場所として知られていますか？",
            "answer": "はい、ヨンモリ海岸は恋人たちの散歩の場所としてもよく知られています。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸周辺には何がありますか？",
            "answer": "ヨンモリ海岸周辺には海女たちが採ってきたナマコを販売する場所や、ソンアン山などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンモリ海岸の入場制限時間はありますか？",
            "answer": "はい、ヨンモリ海岸の入場制限時間がある場合があります。訪問当日の入場制限時間は事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 438
    }
}